[扮工動物園] 日日做到似隻狗之星期四

工都扮唔到

早

Acting 係咁架啦

JO~

返工, Happy

有咩咁happy?
我成日覺得今日係星期五

好想返屋企打機

仲有一日就星期五啦

射呀射 射他吧

仲有4日又係星期一

返工所以Happy

我都要屠恐暴龍啊

老師早晨

杯哥你諗法異於常人啵

我地一齊開開心心咁返工

因為聽日可以放假

你就痴線我好正常

Tree Tree

點解聽日就放假

你點解聽日有得放

杯哥

你番工啦

係嘅 對唔住大佬
我認我係癡漢線

如果今日係星期5...

唔係啊...我話如果..今日是星期5

即係你同餃餃一齊放?

聽日星期六都要番工

殊.~~~~~~~

我都要番
請哂假去見工

咁.我星期6都要返...

姐係我都要放

咦 你兩個無夾口供啵
去邊到玩啊

你俾錢我就有得玩 最後10蚊都坐埋車番工

邊個諗5天工作

杯仔carry 我ok?

唔放啦
要努力搵錢

去你屋企玩

唔公平!!!!!!!!!!!!!!!!

咁有得諗 應該有野食

你鴨黎架喎

我鬼有錢咩
呢度咁多有錢人 仲問個乞衣拎錢

鯨姐識煮野食架

我諗住虎哥carry我, 我係隔離燒肉架

開到聲要痴哥搵錢養你

你又唔知我住邊

cake哥岩唔岩 可以先試貨

我跟5啪嘅

我指我 要努力搵錢

你又知
不過一定無你咁叻囉

逐家逐戶搵

我唔識煮架

收皮啦你

努力搵錢養痴哥?
咁嘅垃圾飛咗佢啦

咁就冇啦冇啦

邊個發明工作

妹妹乖 唔好咁癲
專心扮工好喇

我要靠自己

我都係煮過意粉 同新年幫手煎糕㗎咋

我要搵一個
可以養埋我既人
做正一港女

不了
唔想做

求包養

順便求埋一份得唔得

我坐低睇你打

叫你留喺office扮工 無叫你做嘢

坐低揸住手掣屠龍

我淨係識整公仔麵...

我都要搵wo

扮工都唔想

但係好多嘢要交囉

上一上水 連扮工都唔想

好想返去打機

#metoo

Joson

JO

J杯

Jo!

aha姐

AHA~~~~~~~~~~~~~~~~

A ha~~~~

高手

高手早阿

杯杯早!!
今日飲左咖啡未

浮 早

早晨大家姐

早晨同學

仲有8日就復活節假

期待
有無人請三日放十日？

啪左兩shot

痴痴早阿

本人將下星期五復活, 然後再下星期一晚死亡

已經兩shot
睇黎你唔只每日一杯

我每個星期五都會復活

今日咁晏呀

比同事捷足先登左 只請到6號一日

然後星期一朝早變返殖屍

一杯兩shot好基本

喪屍

請黎冇野做

我公司有同事請咗
easter咪又係放多兩日

請嚟瞓覺都好丫

夠去長trip

放果幾日都夠訓啦 老啦 要成日痴住張床

冇問佢係咪去旅行啊

咁多日都係香港就會想番工

我係點瞓都唔夠㗎
我可以每日瞓15個鍾㗎

而家啲細路女真係易呃

我都係請6號~

呢段時間去旅行貴到癲, 好窮冇錢去

放個靚假去睇下戲都好呀
短短地北上遊兩三日又得

喺屋企hea，煲吓劇，執吓屋~

要早好多買

btw 我同事係29號都請咗

我好想試下 永遠放假9點就醒

我7點幾就醒了

放假仲執屋
我係咁俾屋企人鬧我張檯啲公仔封曬塵

你老喇
老人家係唔洗瞓咁多

但我明明3點先訓

係呀

咩姐 細路女唔飲咖啡唔識嘛

我都會
明明2 3點訓 第2日同我9點幾自然醒

Same here!!
我啲毛公仔包住哂

留言姐！

行完山啦

留言姐早

我成日都諗訓到十幾個鐘既人好幸福

冇去，星期六先

不過我訓返就會真係訓得返
所以都可以訓到12點幾

我會逼我自己瞓返！無了期喺床度轆~

今日好少上水蒲頭 得閒上一上黎
尋日好開心 買左9月頭去沖繩

細個買落嗰啲無特登包啊
畢業嗰兩隻特登留番個膠袋 連埋膠袋擺出嚟

我嗰啲係7-11換番嚟嗰啲微型figure(?) 你明唔明我講邊啲

Agger
朋友可以12點訓然後睡第二日4pm先醒
訓足16個鐘

唔恨得咁多㗎喇
我以前都瞓下醒下咁㗎
讀U份pt太辛苦 先變咗一放假就瞓到昏迷咁

我咁耐剩係試過一陣訓多過12個鐘 就係通宵番完工

又去
rich

我都好辛苦 但都訓得唔好

有幾難?

我訓多過12個鐘會開始頭腦

中學仲可以通兩日去玩，依家通宵就係不了，太傷身

大個買落啲包哂
7-11我知！

無又啦
要拖到九月先去
poor

好啦
下午返屋企貓車

依家通宵完第2日 d骨同個頭會好痛

屌做咩SEND左咁多次

好後悔細個就咁dum曬啲包裝

因為你貓車左兩次

知啦知啦
唔洗講咁多次既

任務失敗

你要既我黎同你TEA 囉

呢個任5貓

成個人好似比人打左獲金咁

但唔夠訓都會

無杯仔carry 會10貓

係人都知妳貓車啦

門姐

去到星期三四真係頂唔順, 返到公司同飯後都要咖啡

其實你係咪晚晚都打到2~3點先瞓?

唔係啊, 琴晚頂唔順11點就瞓

我見到

慣咗飲咖啡 其實眼唔眼瞓都照飲
不過我戒緊

做乜偷睇我

聽日放假

好眼訓

門姐
放假打算去邊玩

METOO

聽日想射波
唔想返工

zzz

虎哥

我日日都想射波！

你知道唔知道...

無一日想返工
想29號射波 試下排唔排到隊㗎

飲開邊種咖啡？
我公司有嗰啲nespresso capsule

會冇錢架

射唔射都無

所以得個想字。而家負假嘅日子好難過

我公司都係capsule, 但唔記得邊隻

我同意呀

最鍾意紫色嗰隻！
Intensity level 9 先夠~

我表哥屋企都有部